香港算唔算世界上最易統治既人

如題

兵都無梗係易

只要有工返
個個都貼貼服服咁

返工
其他野